啱啱入境處打俾我

佢話係上海拉左個女人偽造假證件
而個女人係我朋友
點知同個男人講講下cut左線
打返俾去就轉左個女人聽
唔知佢係咪覺得事敗左
佢話無打過俾我

大家得閒打俾佢叫佢飲茶

樓主真係舞若衣

你唔係以為個電話真係佢嫁麻？

Lol 我唔知

放暑假喇屌

大把係非洲 美國 加拿大打過黎話自己入境處啦

香港電話打入黎會唔會顯示 +852 呢個區碼？
自己諗下先

個number有人用，騙徒用程式改出黎

對唔住大家 我而家知道了

到底仲要有幾多人傻更更唔知呢啲係騙徒電話

懶醒，笑撚到我

警察講左大半年